第一次見攰到個黑眼圈大到噉嘅柴犬

狗都會有黑眼圈嘅咩

咁有創意

係天生定點
搞到好似被人虐待咁

連狗

呢間好似之前有人post過
黑店嚟 對d柴犬好差

兩隻狗個樣都好似過勞

乜料呀, 狗會有咁嘅黑眼圈咩

佢2個攰到仆街喎

係咪淚痕嚟

痴線兩隻狗咁冇精神都拎出黎搵食

定有病？推到有人答

第一張相個樣好似就死咁

好撚sad

頂 連個兩個人都頹到

睇唔到隻狗開心

睇唔到黑得黎有無甩毛

如果甩甩地就可能係有菌發炎

接客接到咁辛苦

佢地望落好唔精神

第一次見個樣咁唔開心嘅柴狗
用動物賺錢呢個概念真係好撚仆街

利申 唔會幫襯動物cafe

佢地眼濕濕喎屌

真係好無精神會唔會有事㗎

洗唔洗搵人幫下佢地望落好可憐

李榮浩咁

好撚慘 隻狗

隻狗完全唔enjoy喎

無論係唔係黑眼圈
兩隻柴個樣攰到生無可戀咁 有冇人性架

報驚先

淚痕嚟架，乜撚嘢黑眼圈,啲糧唔啱佢哋食。上面班人有冇養狗。

屌你老母 搞到D狗眼濕濕生無可戀咁撚樣
有冇人出黎講解下

似淚痕黎 仲深過流浪狗
究竟比咩佢食先可以食到淚痕成個黑眼圈咁

淨係啲糧唔啱食就無問題啦咩？

個樣仲攰撚過我返工

乜都好啦 隻狗一副過勞就死咁款

狗Cafe疑似虐狗厚顏無恥日日爆場！

睇咗個ig
得依兩隻係咁攰
張張都係咁
其他狗都唔係咁
睇嚟佢哋係未習慣接客

琴日見到另一個絲打po動物cafe又係兔不成兔咁
點解啲動物cafe開係香港就會搞成咁
有冇人性
柴suppose係開心狗黎
點解個樣可以咁
有冇人可以幫推
推到佢地仆街

push

雖然咁講有啲衰，不過你攬住隻狗係咁嘅神情，影完相你睇返都覺得唔對路啦下嘛？

利申：冇呢方面知識，不過睇樣嗰兩隻狗仔好似好慘

冇話過間嘢冇問題，我想淨係想講唔撚係黑眼圈嚟

推

用得動物做招徠既一律當黑店
用佢地黎做生財工具既會有幾錫佢地？
最撚憎就係見到啲港女去打卡又話好q又扮有愛心
屌你老母，你係弱智兼黑心咋

個男人對眼有啲似狗

pin this

要
之前已經有人揭過依間黑店虐狗

好撚慘

咁咪連貓Cafe都冇得去

完全同意

Pin啦

呢啲都唔多精神

因為佢係黑店所以唔理狗狗啱唔啱食

狗Cafe疑似虐狗厚顏無恥日日爆場！

佢係熊貓

你係隻貓都唔想每日俾幾百個陌生人不停摸鳩你強姦咁款啦

狗: 放過我啦

啲淚痕黎

狗Cafe疑似虐狗厚顏無恥日日爆場！

係咪俾咗啲大麻呢兩隻柴犬吸？
佢地個樣stone到仆街喎

推到佢仆街

屌 搞到吳孟達咁撚樣 陰公

樓主pin呀

Push

最攞命係啲caption
個個話好有愛，隻狗心諗，你唔比我瞓，真係唔謊無愛

雖然聽起嚟好慘，但如果間舖冇明顯虐待我都係會去

話我自私撚都係咁話。
各地法律都普遍容許，我又真係好想撚貓。
不過理解到你地唔去動物cafe嘅理由。

上次上埋報都收唔到佢皮
仲可以點搞?
仲要好多ON鳩上去幫襯

全部厭世樣

好明顯同多人錫既寵物狗唔同

一定過得好唔開心

邊間兔仔cafe?

連d人都好勁黑眼圈

以前喺日本去過一次
每一輪客大約40至30分鐘左右
通常玩到咁上下啲狗狗就會瞓，不過得5分鐘左右
我哋一走佢就叫醒啲狗狗
其實佢哋啲狗狗一定唔夠瞓
日本都係咁，何況係香港

黑店呢間野之前出過事

Pin未啊樓豬

ot狗日常

上年去啲柴唔係咁樣架

銅鑼灣薯仔屋Coffee shop虐待動物

呢個呀巴打
sor係動物cafe但睇post話入面有隻kick晒毛既兔
仲有鎖腳鸚鵡

pin呀樓主

FEEL到隻狗好撚慘，玩佢D人唔覺?

貓cafe又唔見咁

將自己快樂建築喺其他物種痛苦之上

笑唔出，點睇都有問題

好似係淚線問題
隻隻都係咁 有無搞錯
虐待動物

點解啲人見到隻狗咁樣會覺得冇問題

有時唔係淨係間店虐待,啲客都有份
有唔少客見到啲動物攰或者有抗拒反應都仲要夾硬同佢玩,仲覺得佢地唔鐘意個樣好趣緻
動物cafe本來係治癒心靈既好地方但好多人都抱住去玩既心態,希望各位如果真係愛鍚啲貓狗,撚動物既同時都關心一下佢地,唔好淨係為左玩

利申 :係動物cafe兼職過幾星期

好撚似精神病院啲院友
食得藥多
眼無神

個樣好慘

但係應該唔係唔夠訓既黑眼圈嚟？

點解仲有咁多正評

屌，搞到隻眼好似俾人打瘀左咁

好慘日日接客

人照樣食豬牛羊雞魚...
又幾人道？

我甚至覺得食狗冇問題，
只要狗係正規途徑咁養殖嘅肉狗。
唔係偷/搶所得，屠宰手段人道，
咁同養殖場殺豬殺牛冇分別。

我自己唔會食。
但我會捍衛人地有呢個自由嘅權利。

至於動物cafe都係同理，
法律許可又冇虐待行為，我睇唔到問題係邊。
自己屋企養貓，都會24小時狂撚啦。
唔通我又虐待家貓？

我諗冇邊個會係喺貓狗動物強烈反抗，
仲要搞鳩佢地嘅客人。
到時店主自然且有責任地會進行干涉。

原來真係虐狗，仲以為講笑

呢啲就共勉啦。
但唔係話有客人可能掌摑服務員，
所有食肆酒樓就唔開嘅。

有責任心嘅店主/僱員見到就應該提醒，
對問題視而不見有連帶責任，甚至同罪。

啲狗好慘咁

黑店

Pin pls
正仆街

Pin

屌，咁嘅樣嘅

pls pin

啲狗仔個樣好慘喎

你老母臭閪，搵食姐，犯法啊？冇違反任何法例咪得囉，咁鳩多野講

擺動物出嚟賣身嘅舖全部都係死仆街

pin

有乜問題？你條仆街仔平時飲露水食石頭？

仲去嘅死全家

其實日本都一樣好多呢啲黑心cafe
真係對d動物好既得好少數
不過香港就大多數都....

去叫雞嘅人點會理隻雞健唔健康
有就屌就得
全部都仆街嚟

係咪飲太多咖啡搞到瞓唔到

如果真係咁鍾意貓又唔見你去做義工

我會覺得兩者都有問題
你講嗰啲雞豬牛羊
眾生平等 唔應該分貴賤

但動保撚雙重標準亦係事實
喺間鸚鵡cafe食雞翼
我自問就食唔落
銅鑼灣薯仔屋Coffee shop虐待動物

睇圖都覺得好撚反胃
但人哋偽善 又唔等於自己要麻木

至於你話撚貓24小時
正如你條女 可以畀你屌
佢鍾意/自願咪ok
但動物cafe嗰啲
唔鍾意都無得反抗
佢抖陣就接下個客
好撚似被人倫咁

不如你估下？

-
我個人自由又要比你干涉？
我唔想有任務喺身唔想聽人支笛做呢樣嘢做嗰樣野，
我就係想撚貓，單純畀貓嘅可愛樣吸引。
單純想撚貓撚到自己全身貓毛，又狂影幾十張相，
攰又可以喺度碌下手機飲下野飲。

關你柒事。

狗狗

唔去呢啲cafe影響你生存？

職員佢哋一定有責任點都走唔甩。我指係啲客唔覺得自己要對動物負責任，比左錢就理應要陪佢玩/理佢，覺得上去玩唔需要理咁多。
而家其實冇乜渠道管到，唯有靠店同顧客雙方自律喇
btw 唔反對有動物cafe 既存在

笑到仆街

你唔用電話影響你生存？你唔屌閪影響你生存？你唔打機影響你生存？你唔睇戲影響你生存？
講野毫無邏輯，白痴仔，娛樂係唔係必須呀？

幫襯嘅人正一仆街

你迴避問題spin去第度做乜撚？
舉堆例子出嚟 唔敢講立場

認同最近都好多關於貓狗cafe嘅post,本來以為狗cafe會好些少，因為狗起碼痴人又熱情

但貓cafe我一路以黎都覺得閪撚到震，明明d貓就係唔鍾意人搞鳩佢你仲要搵佢接客，我甚至覺得d網紅貓(e.g. nalacat)嘅主人都係閪人黎，搵隻貓拍廣告，自己就賺到笑

應該淚腺有問題

【你講嗰啲雞豬牛羊
眾生平等 唔應該分貴賤】
所以養殖過程合法嘅肉貓肉狗同理，
動物無分高低貴賤。
只不過匪國連過程合法都做唔到先黑人憎咁解。

-
【喺間鸚鵡cafe食雞翼
我自問就食唔落
銅鑼灣薯仔屋Coffee shop虐待動物

睇圖都覺得好撚反胃】
唔通一個真心愛自己屋企隻狗，同時又真心愛食狗嘅人，
就唔可以喺狗住嘅地方食狗肉？
我有聽過有啲狗聞得出有啲狗聞唔出。
兩邊都有。

但我覺得係主人自由，
如果佢唔係食自己隻狗。

仲有click左下條link，
好似重點係話$68四舊雞翼好撚貴...

-
【至於你話撚貓24小時
正如你條女 可以畀你屌
佢鍾意/自願咪ok
但動物cafe嗰啲
唔鍾意都無得反抗
佢抖陣就接下個客
好撚似被人倫咁】

老實說話，你又點知你養隻貓就一定肯呢...
動物傳心師？

動物cafe有冇得反抗我唔知，
起碼我睇嚟動物同人類比冇咁多顧忌，
唔舒服就算被調教過知道唔可以傷人起碼都識叫識走。

如果真係覺得咁唔妥嘅，
推動立法汁撚曬所有cafe佢。
法律禁埋我冇野講。

唔好道德綁架其他customer話佢地幫趁就係幫凶。
【冇話你綁架緊我，指部分人。

乜撚野立場啊，玩狗玩貓去呢啲地方咪娛樂囉，係必須架，醒目仔

除咗拾人牙慧 你有咩邏輯？
你連是定非都唔敢答

Pin this
推到上熱門

其實都係靠自律/有效嘅互相監視。
店方監視客人，客人又睇番實店家。
呢個其實係最調和折中嘅完美解。

咁你啲point應該舉出"點解係必須"
嚟說服人囉

list啲九唔搭八嘢出嚟

直頭要死全家啦

你條柒頭住邊間弱智宿舍？
自己理解能力有問題走去怪人哋

好攰咁

最尾佢哋有冇公開CCTV?

屌你老母又係呢間虐狗

你係咪做緊呢行呀？

24小時狂撚
有養貓嘅人都知係唔會咁做
貓貓性格唔親人都冇計

老實講 好多貓係唔鍾意同太多人接觸

你好似睇得太美好
店主會干涉？可能調返轉頭抱隻貓去討好啲客。

呢間黑店嚟！ ！ ！

知唔知自己up 乜鳩 以為自己好有邏輯 笑撚死

你係咪有啲極端？
愛狗同時係狗面前食狗肉？

你要雞蛋裏挑骨頭咪挑飽佢
香港政府撚會立法 嚴正打擊咩

你係咪住係粉紅色世界

個重點係有其他娛樂嘅方式呀

娛樂一定要玩貓玩狗？

食屎 黑店

【24小時狂撚
有養貓嘅人都知係唔會咁做
貓貓性格唔親人都冇計】
老實講我好撚鐘意貓(嘅外表)...
鐘意到可以話係如果佢地唔屙屎唔甩毛，我會將佢地戴喺頭頂到。
如果可以我會想捉佢地手仔跳舞跳到嘔泡，狂玩喪玩癲玩現到佢喊玩到佢嘔玩到佢爆炸。

不過知道咁樣唔好，
所以好撚克制。

-
【你好似睇得太美好
店主會干涉？可能調返轉頭抱隻貓去討好啲客。】
我單純陳述店家同客人各自責任，
我冇話過我覺得所有店家會咁做。
咩嘢人心黑暗，上得連登冇人弱智到咁都唔知道。

而家你地咪行緊類似第四權嘅職能，
去聲討有問題嘅店家囉。
我提出，唔代表我天真到覺得商家佬會自律做人。

黃店黎 咪能分化

你做雞做鴨都有得收工
賺到應有嘅然後過自己生活
唔好講到好有道理
唔通圈養人類再用嚟做肉食都平等？
扭曲事實之前都望下塊鏡
問下自己有無羞愧之心
道德問題
唔係你一句無問題就ok
除非你話你可以去代替佢地受苦
24小時俾你撚個部叫電話
另一個層面睇嘅係機械
唔好拎食狗肉嚟講
選擇食物係有理性嘅動物先會明白
而唔係你呢種扭曲現實嚟護航
倒頭嚟罪孽都係會去返你度

【你係咪有啲極端？
愛狗同時係狗面前食狗肉？】

例子看似極端，
但其實並非罕見事。
如果話唔係當住狗"面前"食，而係喺同住嘅房間食呢？
唔係喺屋企，係喺正當經營嘅肉狗店食呢？
又要話惹到一身狗味，狗會聞到？
咁主人嘅正當欲望，又由邊個去考慮呢？

我甚至聽過有喂狗食料理好嘅狗肉嘅主人。
當然當中嘅道德爭議，
我又真係未去到會話做呢件事嘅人錯。
【如果狗肉來源合法/狗肉食落肚冇不良影響/狗肯食而非逼佢食嘅話。】

-
【香港政府撚會立法 嚴正打擊咩
你係咪住係粉紅色世界】

我單純指出改善可能途徑，
做唔做得到係想做嘅人嘅考量。
你地而家做嘅咪就係另一種方法 - 聲討不良店家囉。
我係咪又要笑鳩你天真，睇死你話你地保持唔到追擊熱度？

想，好撚想，但冇機會。
或者話自己都限制緊自己機會。

話唔定真係養左之後，
養耐左，對於「得不到是最好」嘅熱情散曬，
呢種狂熱就會得到解決。

不過都係以後再算。

打手？狗係攞嚟接客？

咁食貓有冇問題呀？

柒頭

你係度強詞扭曲人性
如果你可以成年事代入
你唔會講得出口
你有種咪去代替個兩隻狗
你做到先好講咩同等論
法律係由人去定立
目的就係規管無人性嘅人
點先係無道德
頭睇個社會用咩道德規範
嘅然有人創立新嘅方式去挑戰道德規範
自然就應該立法
而且可以定性為虐待嘅一種
你唔單止唔去阻止無必要嘅傷害繼續
反而想用偷換概念去扭曲人性、道德、社會規範
同埋法律定位
你咁維護件事到底有咩目的呢？

好撚仆街 打住體驗養狗係一種責任嘅旗號
講到幾撚有意義 都係當狗仔係搵錢工具
老實講同佢相處一個鐘 實係會體驗到養狗責任啦
無良店主就真係體驗到發達嘅滋味啦
推撚到呢間舖頭執撚咗佢啦

點啊打手

【唔通圈養人類再用嚟做肉食都平等？】
所以一開始呢個世界幾時係講求緊「絕對公平」？
人類進化到今時今日實在滋生左太多可謂氾濫嘅同理心。
當初人類將狼馴養成狗，係咪又問過狗嘅同意？
本身人類就已經一路都做緊以人力影響自然嘅事，我未突破普世道德標準就輪唔到你嚟指責我。

如果開/幫趁動物cafe咁有問題，
完全違反人類普世道德標準晨早汁曬。
輪唔到你喺度狂吠話人扭曲現實，身懷罪孽。
道德綁架他人唔會令到你更巴閉，
只顯得你無法同立場有異之人理性溝通。

-
【唔好拎食狗肉嚟講
選擇食物係有理性嘅動物先會明白】
狗肉係肉，牛肉係肉。
憑咩野唔可以選擇來源合法嘅狗肉食？
就因為你一個人嘅觀感不佳？

笑話。

我眼中冇。
來源合法/養殖環境合法/當地法律容許則可賣可食。

Any problem？

咁你仲好意思撚貓嘅？
連食貓都可以接受

lm

黑店店主出現了

你係咁打壓件事又有咩目的？
起碼我知道堵不如疏，
盡數禁止不如妥善監管。
因嚥廢食就係你地動物撚嘅做派？

【你係度強詞扭曲人性
如果你可以成年事代入
你唔會講得出口
你有種咪去代替個兩隻狗
你做到先好講咩同等論】
單就法律嚴明禁止人食人，
但人可食豬牛羊，
就知道人同其他動物之間並非完全平等啦啊嘛？
聽你講呢啲真係貽笑大方。
我點"扭曲"人性啊？
而家好似係有人發曬老脾，情緒扭曲到無法自理多啲喎。

【嘅然有人創立新嘅方式去挑戰道德規範
自然就應該立法】
做左未？做到未？
你地做到要執曬全部動物cafe嘅，法律當下人人自然都會遵守法令。
再講法律又係咪完美？
新法如果一定係改善現狀，香港再無一個黃絲。
外國一部分地區食大麻唔犯法，香港又如何？

既然當地仲未有明確法律限制，
你所提嘅「幫趁動物cafe = 侵害動物權益嘅幫凶」就係屬於你嘅個人道德觀念。
咪撚道德綁架我啊屌你老母。
人地好聲好氣嗰時，唔代表你就可以係咁將你啲垃圾Term笠落人地頭到好無？！

發爛渣

撚貓同食貓有咩衝突？
傾注心神去愛嘅係自己養嘅貓，某人有意圖去愛嘅，對佢嚟講獨特嘅貓。
又或者係泛性咁愛貓呢個概念，
但愛一樣野同想食一樣野，唔衝突。

我可能會愛一隻自己從佢細養到大嘅龜，
唔代表我就唔可以食龜苓膏。
我可能會愛一隻由細養大嘅雞仔，
唔代表我要因此唔食半點雞肉。

我自己唔食貓，但我會去理解食貓人士嘅欲望。

來源犯法，
我養嘅貓係我個人財產(所有物...etc.)，
你未經允許取食我隻貓是為盜竊。

好笑，爬下呢個post啲文再出嚟吠啦。
一味人身攻擊唔會復活到你死左嘅老母㗎。

哈...
人話我強詞扭曲人性我又要忍？
嚴人寬己就係你地動物撚？

笑話。

首先，我唔會食我自己隻貓。
其次，如果我知道身邊有人食自己隻貓，我會了解當地法規容唔容許呢件事再作定奪。

農村人都有唔少養土狗到老，再殺嚟食。
而我自己會對自己養嘅動物有情感紐帶，所以我唔會咁做。

攞你老母做雞都係搵食姐
通融下

依間係仆街嚟 虐待啲狗

即係你認呢間係黑店？點解話唔關你事嘅「黑店」係人生攻擊嘅？一味發悪鬧人你死咗嘅老母一樣唔會激返醒㗎

傻閪 呢啲娛樂影響唔到其他物種
但係你去啲濕鳩cafe會影響到啲貓狗啊懵撚
都唔知你舉啲乜柒例子
你老母生咗你個咁嘅低b仔都幾撚慘

叫你爬文啊。

【即係你認呢間係黑店？】
我冇否認過一次呢間店係咪黑店。
我一直講緊嘅話題甚至同呢間店本身冇幾多關係。
但同屬動物cafe話題，唔算離題。

【點解話唔關你事嘅「黑店」係人身攻擊嘅？】
你叫我黑店店主喎傻鳩？
你冇撚野啊？

【一味發惡鬧人你死咗嘅老母一樣唔會激返醒㗎】
大把連登仔惡撚過我十萬倍，
劈頭就屈我做咩黑店店主，我屌你一句老母喺連登算客氣。

其實有冇人真係親身去過？
個個都係cap圖吹水話黑店
我想睇d真幫襯過既客感覺
D柴係仲到攰 定個樣攰
呢幾隻唔知係真攰定樣問題
連正常白雪雪既眉都冇埋
始終連登仔不嬲講野負面
呢間野個規模都唔細
唔似會虐狗打爛自己招牌
至於係咪入籠訓就應該肯定係
咁多隻狗我唔信佢會放出黎比柴柴周圍咬
訓教入籠算唔算虐狗真係見仁見智
我未養過狗真係唔知有咩方法睇得住十幾隻狗訓教唔用籠
剩係知朋友養1隻放任佢都間唔中咬下電線

見有人話用貓狗做招徠就黑店
老實講好多人屋企唔比養或者冇能力養
但又好鐘意貓狗
貓狗cafe真係唯一滿足到佢地既地方
算叫比較近距離接觸
當然唔係話捉隻貓狗由朝到晚係度比人撚
好多攰既時候d主人會捉走佢比佢訓唔比人撚
係度屌鳩貓狗cafe既連登仔都唔知有0.0幾%人係去過

你講得出呢啲說話代表你冇養過寵物
其實只要係法律冇唔畀嘅嘢你都可以做

但你係唔會接受到食呢一樣動物

你愛一隻又細養都大嘅龜
你會下意識咁樣唔去食以及反對食龜苓膏
你愛一隻由細養到大嘅雞仔
你會下意識咁樣唔去食以及反對食雞

你又真係幾風趣幽默
話人哋人身攻擊嘅同時人身攻擊人哋

要總結可能真係咁掛。
但對於唔同面相嘅問題，自然有唔同考量。

得出嘅結論就咁Part埋一齊看似無法理解，但各自拆分開睇，應該會明我思路。

-
順便補充，我接受動物cafe喺有正常運營/正常客人嘅前提下嘅行為。
對於咩程度係正常，我唔想好似教語文題咁講半個鐘。
大概就係冇明確虐待/Feel到動物唔like就咪攪佢嘅水平。

會唔會係有人屌完動物cafe仲去幫襯咁戇鳩

法無禁止皆可為，係現實最基本嘅邏輯，常識。
只觸犯常人道德而無犯任何法，
你最多只會變成一個人地眼中嘅討厭鬼。

-
人貴在自知，
你自己嘅觀點同立場唔代表可以笠落人度。
呢個世界有更主張理性思考，甚至會將感性都納入自身理性考量中嘅人在。

喺度講咩「下意識」...
係啊下意識我自己都唔會食貓，
但我會捍衛他人有享得應有嘅自由嘅權利。

類似霍爾一書中所述「我不同意你的意見，但我以死捍衛你說話的權利」。

擺撚明睇唔過眼
覺得要打壓
推到間嘢執
還動物自由
衰撚過動物園
又唔係保育
拎d狗做雞
衰撚過做龜公

以牙還牙以眼還眼，係我為人嘅另一主張。
只剩低捉人言談態度嘅餘力嘛？

喺連登，我"還擊"嘅程度自問算相當客氣。

？咩睇相
係咪指樓主po啲動物個樣？

-
我自己都冇相關知識，
但驟眼望又真係都會覺得啲狗好殘。
我唔反對你地有意向嘅去了解事件/要求店家畀個說法。
甚至采取更多你地可以采取到嘅合理行動。

希望件事可以好好落幕。

所以冇去過而鳩up話搞到d竉物好撚攰 虐待動物
有9成9都係看圖說故事上綱上線
然後屌哂所有動物cafe都係黑店都好戇鳩
同仇女撚話d女著靚d就話雞既程度差唔多
不求真只求屌

我而家唔係同你討論緊法律容許嘅情況下可唔可以做一件事

我而家喺講緊你係唔會接受到食貓呢一件事

法律容唔容許係一件事
你接唔接受都係另一件事

推到俾大家當藍店

#41 請pin

如果閣下係連登「還擊」嘅程度叫客氣嘅話
想必閣下現實中一定直接開波隻揪啦

睇一個人嘅言談態度
可以大概知道一個人嘅性格仲有思維嘅

講一句句子都可以講到前後矛盾嘅
都真係幾利害

上文已經答左，
但我可以再詳細答多次。

：係你嘅假設有誤。
你假設一個養過寵物(對某物種真心喜愛)嘅人，「同你一樣」唔會接受到自己喜愛嘅動物被自己/他人進食。

而我接受到，
我主張Rules of Laws (非 Rules by Laws)。
我會用理性去考量人地嘅進食欲望，
以至於就算自己唔會做，都認同並支持人地有呢個合法進食權利。

反而將自己嘅情緒/道德標準自以為放諸四海皆準，可謂無比傲慢。
呢個世界就係有同你唔同諗法嘅人。
而佢地嘅諗法你可能唔鐘意，但實在冇犯法。
甚至可能連抵觸普世價值都算唔上。

見到上面條仆街自私到死
自己想撚貓所以覺得貓cafe冇撚有問題
仲要懶係有道理咁係到撐係到兜
企撚曬高地係到講平等 眾人皆醉我獨醒咁
屌你老母有病睇醫生啦

哈，要真係想知道一個人思維同性格。
要做到極致嘅就係將人地生平全部行為同言論都睇入腦。
睇一兩句就自以為洞察到一個人？
洞察力勁過股神巴菲特。

「前後矛盾」呢句我原銀奉還。
自己根本唔係單純想了解他人嘅思維同性格罷。

-
對我所講嘅內容有想討論嘅就講。
冇就收聲，咪浪費人時間。

有唔妥咪直接覆囉。
不過唔該覆嘅內容有番咁上下質素。

單單打打無聊至極。

法律是最低標準的道德規範

如果建築於範法二字

定罪需要證據

如果你毁滅地球

沒人存活 你也不需要理會法律

如果沒有人的空間

你亦唔需要考慮道德

呢個係哲學問題

或者係神學問題

多謝你教大家
「推翻不應該接受的法律
並且用你的街動去取締」

推隻動物出嚟接客仲覺得無問題
動物cafe根本仲仆街過動物園

咩鍾意貓狗又無得養，所以唯有去cafe真係慳啲啦
去cafe根本就係因為唔使負責任又無手尾跟
擺低錢就覺得點玩都得，玩完就走
同叫雞一樣
真心鍾意嘅就去做義工啦

樓主pin this

下我擺明屌緊你 你自己都知
唔quote係唔想好似你咁金剛棒阻住曬
係呀你最有質素最有道理
以為講乜嘢rule of law rule by law就合理化到你病態行為
討論區黎講我洗唔洗打篇essay先合資格去表達我幾唔gur你
乜嘢對你所講內容想討論就講冇就收聲
宜家個post唔係你嘅
好心想人認同你就自己開post圍爐
唔好係到spin走件事 發表偉論講自己幾公平
宜家講緊呢間cafe疑似虐狗

你前設當哂動物一定抗拒 d動物要被逼接客
未去過真係無限鳩up

去個cafe都比你當做叫雞真係cls
去做義工又有跟手尾同有負責任？
仲唔洗比錢添 唔比錢就唔算叫雞係咪
真心鍾意柴犬又有咩柴犬義工做

樓豬打手味濃
俾人發現到係起過底嘅黑店就潛咗

講真啦 cafe係可以做
前提對啲動物好咁
啲動物鍾唔鍾意對陌生人其實係feel到

之前有去過一間啲貓數量唔多
唔會俾街外人喂 有休息時間
夜晚收舖會帶返貓返屋企訓
依啲咪就係可以去架囉

呢間虐待狗狗架喎

你都一樣，個post唔係你嘅我想討論咩你又管得著？
仲以為有咩高論，無聊透頂。

就算樓主嚟到我都係咁話，
我講嘅都仲係關於動物Cafe嘅延展性話題。
有嗰個權限又想嘅，一就block我二就趕我出post，想做咪做？

我攰啦懶理你，Bye

啱呀人就係為自己而活架啦 最緊要自己撚得開心

順便同你女朋友講 你只係想佔有你鍾意既野 所以請隨傳隨到 佢死活同感受唔係重點 佢癲左你會搵第二個
話我自私撚都係咁話。
各地法律都普遍容許，你又真係好想撚女。

Agree

各位入去幫手推爆佢啦，虐待動物嘅死全家

「我夠覺得你良知係錯，各人有自己的良知」
完美演繹

本身就唔應該去

同一間？！
HK豆柴CAFE 內部環境流出

豆柴cafe聲稱狗隻僅會短暫困籠 前店員爆料﹕每日被困至少14小時

jm9

係咪做IT柴犬?

諗起佢

Pin咗頭先訓咗

個樣好撚慘

見到咁嘅樣都唔忍心捉住佢同佢影相啦

推依個

有冇諗過隻貓唔想比你撚

其實唔一定 有d舖頭真係成個人交哂比班寵物

佢又會拎番有無諗過其實啲豬牛羊都唔想畀你食嚟駁你，然後又話要捍衛啲人食貓嘅權利點點點⋯

養貓但又支持食貓嘅人真係萬中無一，條撚樣自命清高，站係我有養貓但我都支持食貓撚貓開貓 cafe 嘅高地，因為人有自由云云，貓無自由㗎？

自由、權利呢個字，由佢呢啲人講出嚟真係好無說服力，因為佢係站喺剝削者一方講。

利伸，食素，唔使用我食豬牛羊駁我

推到班on9唔再去

呢間唔洗真係上佢間cafe
只要經過佢間專賣柴犬嘅寵物店都知佢有幾唔錫狗
對街嘅大玻璃窗籠都可以唔清下啲屎尿
啲柴成日自己屙完自己踩/食返
又訓喺啲尿上面
仲有 就算真係無可避免一定要啲狗訓籠都可以比啲合符大細嘅籠佢哋訓掛
之前嗰個post話啲籠細到隻柴企唔直
一個籠疊一個籠 好危險

同埋個老闆賣咗柴犬好多年
Google下佢個名就知成日賣病狗
甚至可以買完一排好快就死咗
咁嘅人我唔覺得佢做cafe就會好有良心

打手出現了 收左幾多錢

隻狗好慘但我笑左

啲狗個樣全部係唔開心樣

平時無幫狗仔抹面嫁咩

第一次見到狗咁嘅樣

流浪狗仲開心過佢地

我屌！！！！！點解可以咁樣對狗狗 好心痛！！！！

肯定唔畀隻狗訓

推俾多啲人睇到

每日接客 22 個鍾

個負責人死仆街，等天收

樓主老母比人虐待過？

其實正常一隻狗每日要訓最少十六個鐘 (貓更多)
而且唔可以連續工作太耐 半個鐘一定要休息
好多工作犬就算做足以上都好早死
因為動物天生就唔應該為人類工作而承受壓力
呢兩隻狗狗一睇就知過勞長期俾人嘈冇得訓+食得唔好+冇人照顧(淚痕要成日抹)
靠動物搵錢正仆街

虐狗cafe

D客都有問題啦

幫襯果D人仲笑得出都幾恐怖

反食狗食貓嘅人不嬲都係依仗西方文明嘅偽善者架啦
我屋企就真係養寵物鴨嘅
屌你老母 成班仆街日日吊住啲鴨賣
我都未同你班仆街嘈啦
偽善者

好慘

咁耐點會仲未習慣 擺明啲糧唔適合

係啦你啱

你讀自己篇嘢十次
睇下自己講緊乜尻

定係你親戚大陸經營狗肉店呀？

留咗言後比間嘢block咗

唔爭氣笑咗，So99y
我第一眼淨係諗到佢哋開咗仙人模式

個ig 瘋狂刪post

我friend之前果度番過一兩星期，話狗狗飲生水又食緊bb糧，仲要無帶過落街，根本無營養令到狗狗食番自已啲屎。如果比人投訴得多狗狗就收埋拎番狗場生仔先，等件事淡左再拎番出黎，即刻辭職唔做
啲員工都慘，比佢壓榨到得40一粒鐘，個個都係因為唔捨得啲狗狗留低，知道老闆又唔熟佢地加上佢自己會無時間照顧狗狗就會拎走哂番狗場生仔算

Del咗post就當無事dnlm出嚟面對

Del埋post

喺佢個IG comment 仲block左我地
重要del左個post 唔係作賊心虛係咩？

擺明啦

店豬發爛了

Hi 打手

一隻手拍唔響的
乖 唔好發脾氣

佢樓下間poodle cafe好好多

「老實講好多人屋企唔比養或者冇能力養
但又好鐘意貓狗
貓狗cafe真係唯一滿足到佢地既地方
算叫比較近距離接觸」

你呢種心態都幾差⋯

就算係養唔到動物，點解唔做吓狗義工？
幫吓佢哋係哋仲好過俾啲動物cafe老闆賺錢呢？
方唔係你哋啲人又嫌狗場污糟，又多唐狗⋯

覺得柴犬好Q Q，都係呢啲動物cafe得意啲？

越幫襯佢哋呢啲cafe=越多動物受虐待

真呀 見過狗食屎 係極快咁食 2-3秒食完果隻
我仲要同小朋友去 比佢睇到
隻狗食完屎仲想lam 我 食屎狗係黑柴黎
仲有 會飲尿 好撚癲
仲有樣野好唔gur 間野好貴 好似170 一個人一個鐘
貴又要得包紙包野飲比你 因為小朋友中意先帶佢去
遲下比條片比佢睇 真係似黑心狗場開

吹水既話我性無能

飲尿請緊 幾隻都有飲 果下想即走

pish

先唔講係咪黑眼圈
之前有人po過有間柴柴cafe係虐待狗
有人係岀面聽到慘叫聲
唔知係咪就係呢間
希望大家唔好再去呢d貓貓狗狗cafe

缺乏清潔

Pish

仲幫襯個班死全家

宜家ig唔比留言添
去facebook/打電話問佢地
痴撚線cafe

狗狗嘅淚痕

屌，好地地一隻柴犬搞到變咗宇智波鼬

柴德丞

d customers好似唔覺得佢地比人虐待

似啲連登仔射後個樣

仲要話佢好鍾意同人影相 明明佢個樣好唔情願

推撚到佢仆街 最撚憎人虐待動物

你同嗰啲所謂現實撚講道德冇用架
佢哋腦入面只有自己

OT狗要日日接客

日日返咁多個鐘工，俾你都黑眼圈啦

有咩行業唔係用動物賺錢

佢都block得幾快喎

HK豆柴CAFE 內部環境流出

何文田分店

屌你老母 真係推撚佢仆街

咪撚再覆呢條死毒撚啦
黑心到仆街
懶有原則扮晒清高 現實係冇人理嘅attention seeker 又要扮唔care

果d動物協會冇攪佢咩

呢個po咁多正評，虐狗喎。。。

間黑店身有屎宜家IG唔比留言
又刪曬「眼袋可憐柴犬」做封面嘅相
呢度肯定有佢d打手，係邊d垃圾人渣就唔知了

係香港做柴狗都要OT

隻柴柴好似余德承

pin呢個呀屌 係黑店嚟

d人仲幫襯狗cafe

皮膚敏感先會咁

推到呢間臭閪鋪收皮

食屎柴

未習慣接客
講到好似啱啱出嚟做雞咁

推撚到間野仆街

樓主post個幾張相，佢ig好似睇唔到有？已del?

間店既人冇幫佢地清潔淚線?

咪得啲自以為好有愛心嘅偽善左膠幫襯，同追捧忌廉哥班傻閪一樣

你老母生你個時係咪都未習慣接客搞到你咁

佢有咁多隻
我就真係唔信會做到
每隻每日都帶落街放電
無話唔比你揾動物錢
但係基本嘢都要做足

Del咗啦

dklm佢地黑眼圈咁大應該係有病
好明顯冇精神

條p牌係引戰狗嚟
已經唔係第一次見佢喺post撩交嗌
可以唔駛理

報愛協再洗爆佢地fb page la

藍店？仲用八達通

虐狗

有咩分別

你走先，頂唔到幾耐

好唔開心既樣

其實咁樣擺明有問題啦 屌你老味正常邊會咁㗎 仲要抱住佢哋響度笑 真係夠撚晒嘔心

好似見到平時番工嘅自己

呢個一係老细 一係就員工黎 如果唔係唔關你事咁激動做咩

好似平時搭車返工既香港人

不如幫手報spca

比狗更攰

係囉報SPCA或者漁護嗰啲有無用？

其實呢間野俾人踢爆過好多次，連電視都有播過佢虐待狗仔，都唔知點解仲咁撚多人去
屌你老母去嗰班香港人真係戇撚柒鳩鳩，仲喺度助長呢間黑店

去個班客仲仆街，吊你老母走去撚狗

睇得出兩隻柴犬好唔開心

你講得岩

好彩班撚屌唔係真係養狗啫

從來唔會幫襯寵物café
10間有9間都係咁 為左賺錢逼寵物瘋狂接客

麻煩大家click埋入去pin咗嘅嗰個post入面push
比全世界知道呢間狗cafe

幫襯佢班友可唔可恥, 幫手虐待動物

打卡班友真係劣等文化香港人

屌你老母 一定虐待啦

幫手入去推

隻隻都無精神好唔開心咁

呢間野唔係第一次講
連登仔鬥自己人最叻
反而呢味野一D聲氣都無

老闆同顧客都係賤種仆街黎 起哂佢地底

幫手報蘋果 區議員得唔得？

笑撚死 咁大個黑眼圈

呢間虐狗架喎

夜訓唔好，巴打訓醒未
明你講乜
不過既然係個post狙間無良狗cafe
就做番正事先LA
之後再討論

未試過spca同漁護
麻煩大家幫手一齊email去？
SPCA舉報熱線(247)：27111000
SPCA線上咨詢：

漁護熱線：23113731
漁護email：mailbox@afcd.gov.hk

Mame & Shiba Cafe

cafe資料

之前已上過新聞

ps 間cafe背後有黑心狗場 未搵到料

啲狗仔好似生無可戀咁

狗狗個樣好似好攰，都唔笑嘅

黑心狗cafe

狗糧問題 太咸 個眼線會搞到眼邊黑曬

日日爆場， 一星期做足7日， 啲狗俾班假愛心捉住黎玩黎打咭， 真係怕佢猝死

Ps 慘撚過big4

無㗎淚痕嚟

太重味精既糧同埋無人日日抹

外國地方大，啲狗開心到

呢間垃圾

上報未

推，屌佢老母

咁樣全部餐廳都要死

推到間野收皮

開心的柴柴應該係咁樣先啱

佢ig出左個聲明仲要好似好為d狗好咁
咩20小時休息時間
你無客班柴柴咪又係困係個籠到
收撚皮啦，用動物做生意嘅都唔係咩好人

仆佢個街，第一次見咁西面既狗仔

其他餐廳你入之前就知係食肉
但呢間柴犬cafe啲客人覺得自己係帶快樂比柴犬

加上寵物同畜牧係社會慣常認定係兩種動物有兩種用途 的確而家社會未去到廣泛認同動物間要平權 但係有廣泛認同唔可以虐待寵物

再講除咗社會文化狗係人類朋友 其實因為狗同人類嘅親密關係，狗biological 上進化都會模仿人類嘅樣 所以你睇啲狗狗對眼奶靈活做楚楚可憐個樣

當然上述呢啲唔適用於中國玉林啦

邊個係區議員

打懵仔針打到咁？

似吸毒多啲

呢間野真係有虐待動物，仲上埋新聞

樓主pin

仲有ig追擊過佢 呢間野好極有限

之前係個到做過 老闆大仆街黎

推啲動物做雞咁

屌一睇就知啲狗過勞
唔係我9up, 帶狗睇獸醫醫生都係咁講
隻狗開唔開心/健唔健康係有樣睇

寵物狗每日要休息16-20個鐘
迫佢地日日要招呼咁多人根本係虐待

你見過正常柴犬個樣未呀 柒頭
一睇就知隻狗有病啦

點仆街

呢單都可以follow下
[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

睇啲狗就知佢地好慘

隻隻狗都咁嘅狗樣->

話人地抹黑你又del相？

係 我都覺 對狗又唔好對對員工都係

陰公

收皮啦，每次有人爆佢大鑊就話9人打手

係啊 無覺得自己錯過

推到佢地仆街

D狗對眼敏感到流晒眼水有晒圖都叫抹黑

想玩柴，自己去狗公園行個圈啦，點解要幫襯呢d cafe
而家香港養柴犬重多過唐狗

公審佢d客人都未嘗不可睇佢仲會唔會post

屌你老母臭閪咁係咪冇做過警察冇資格屌柒警察？？
屌你老母啦東張西望踩到上場條仆街都唔敢比人睇啲狗住邊
啲狗咬野就要入籠 係要教啊屌你老豆 搵Eric Ko啦
你係咪食屎大所以被你老豆困入籠困太耐癲撚咗
你嘅論據得 =你朋友
其實你係咪就係你朋友隻狗
連登仔講野負面就合理化 呢單野負面新聞評論梗係負面
舖頭出名做嘢就啱撚晒 唔會打爛自己招牌 中國規模都唔細 一定治國有道唔會打爛自己招牌
鍾意貓狗冇能力養咪咪撚去 唔通我鐘意條女但冇能力追到佢就叫雞屌下咁

愛動物就去做寵物義工啦 此柴犬cafe客人不得好死

Agger #444

好彩有連登back up 推撚死佢

推多次
麻煩今次大家幫幫手

係咪扑嘢多得濟

幫手share 推撚到佢執

係咪啫係呢d？

揾鄺仔幫手得唔得？
幫手send俾鄺仔 唔係唔知點令多d人知

都可以

我岩岩fb inbox左 大家幫下手
其他途徑都好

仲幫襯既有如幫兇

未見過咁唔精神既柴犬

我都send咗資料去spca
聽日可能會去搵漁護

幫手send去spca

隻狗個樣

點解啲客見到隻狗咁樣仲可以咁開心影相

有冇tg？想問你野

真係第一次見到啲柴犬個樣咁攰

已經打咗電話去，佢地話之前都有好多人投訴過

無

其實我都係前員工

有野想講

我係習近平添啊

其實有無得搞到佢執笠

補link

好慘啲狗困係咁細個籠到屈住哂

諗唔明比幾十玩狗半個鐘有咩作用

黑眼圈個隻真係病樣....
無一張係精神

屌

做狗慘過做雞

好慘呀
人類幾時醒覺唔好再去啲動物cafe 同動物園呀

poodle cafe啦 好好多 好乾淨d狗又肥肥白白活潑
cwb 柴狗樓下個層

我都有點解仲唔做野架

堆

講得岩
鍾意去狗cafe係為咗打卡影相呃like
認真愛狗嘅點解唔去狗場幫手做狗義工
狗場真係長期勁缺人 又唔見咁多人沖住去

日本嗰啲好嚴格喎
每隻狗每個鐘限住出嚟幾多分鐘唔會ot
客人只可以掂唔可以抱，唔可以餵
每隔幾個鐘又會清場做清毒
我自己有養狗都睇得出隻隻都係開心仔

睇貓頭鷹cafe就知慘

動物本身唔應該做任何生財工具
覺得佢地有人養=幸福
就係人類最大謬誤

靠連登仔做推廣就死
一個未接觸過狗嘅人想接觸下狗仔一嘢就叫人去狗場做狗義工
一去到又屎又尿唔係呢隻眼有事就嗰個腳有事
一嚟就地獄級擺鬼去養咩
寵物Cafe呢啲做得好係可以比人慢慢培養養寵物嘅心態
再慢慢導佢去領養都未遲

利申：有領養，捉過街貓街狗做adoption

繼續推

唔好成日諗烏托邦貓狗唔使比人類養就會好自由自在幸福快樂咁生活
依家個社會就係流浪貓狗喺街好撚慘
城市唔會有嘢比佢哋自己覓食，食親都係垃圾，食埋食埋長命嘅都係講緊3，4歲
我話你知依家香港仍然好多人捉狗煮嚟食
再唔係就劏肚棄屍荒野
得閒就周街掉老鼠藥毒返十隻八隻
我自己就覺得領養一隻就係救一隻

冇話養唔好 我話生財工具
識字？

下
你第2同第3句講緊咩

屌佢老母一睇就知隻狗好唔開心，用動物搵錢本身都仆街，賺完錢都唔好好對待佢地成隻眼都係淚痕呢d撚樣快d死

狗狗好慘

有投訴但唔撚做野 垃圾

真係第一次見狗會咁

垃圾店

養左好多年狗 都覺得啲狗狗係唔開心先會咁

屌佢老母臭閪

垃圾黑店

條冚家剷fb同IG唔俾人留言？

PUSH

有無條女IG

狗狗好慘 要接客
個老闆仲衰過依賴賣淫為生

你當人地係黑警咩

政府又唔撚理

罪證ig

真心 香港政府好on9 無保障到啲小動物

佢講緊比人攞去開工 雖然係有飯開 但唔代表幸福

咁假設有個個家殺人唔犯法
咁所以你就要支持？

道德跟本就冇公認標準同埋非常主觀
唔用我主觀嘅標準去講
咁用邊個嘅標準？

仲有乜叫普世價值？
呢啲全部都冇標準

我大概知道咩得囉
我又唔係研究你嘅生平

點樣可以做到只剩下餘力？
去讀下中文啦

我上ig睇都幾多外國人去 可能佢哋真係唔知

好慘
唉

呢間嘢仲未執

放過隻狗啦

食屎點計

係比員工誣衊又唔敢告又唔擺cctv

租貴

呢個員工嚟下話

最憎 poodle
個個人養果隻都發癲 比人縱開
仲要近睇好樣衰

poodle熱情 柴有d臭脾氣 難相處
所以好多時d柴犬cafe既柴都唔show人

佢會推哂責任落員工到

點解香港人咁易淡忘？

@樓主

係啊

成鬼日針住黑眼圈呢個point鬼唔知狗無黑眼圈，而家係講緊你啲狗睇落成隻病狗噉呀屌你

Pin咗

佢唔會應自己錯囉，係到做過都知佢點對班狗狗，成年狗狗仲要食bb糧，全部飲生水，佢有幾錫班狗？

哦

香港人幫襯前睇下d評語先啦

之前去過日本由布院一間豆柴，
啲狗健康可愛好似識笑咁，
隻隻有晒名有晒頸巾，
員工都睇得出好有愛心。

返到嚟見旺角有間，
去左一次，
上到去先見佢喺後面個細房放狗出嚟，
放左幾隻出嚟，
房入面仍然有勁多隻聽到勁吠。
然後啲狗屙屎仲自己食返，
唔知係咪困到有問題，
個場細都算又缺乏保養，
果次員工得一個，
佢要睇埋下面賣嘢嘅地鋪，
睇得出都做到冇心機。

香港都唔係冇好嘅動物cafe，
去過梅子貓舍都好好，
最重要係個老闆要真係有愛心。

有心啦巴打，的確係幾難告到佢。其實最重要嘅就係唔好再幫襯呢間野

Btw已pin

Thanks

邊間開名

希望大家幫手叫朋友唔好再上去

條仆街一早就賣病狗

咁仆街

佢老母臭閪淚腺寫成淚「線」真係唔撚識字 淚腺係皮下組織又關狗黑眼圈咩事條仆街真係好撚無恥

原來唔只得果兩隻柴有淚腺
狗主死不足惜

真係笑死狗，間嘢曲直都唔識分，鬼唔知狗無黑眼圈成個post一直都係針緊淚線嘅問題

仲要唔畀留言，一言堂

去呢啲動物cafe既人個樣生得都特別戇鳩

戇鳩仔

見到你呢啲柒頭學人講邏輯就笑左

我笑撚鳩你老母比柴犬屌到潮吹

冇解釋過賣病狗

未必嘅，我見有啲貓Cafe都係做緊中轉站嘅角色，暫時養住啲流浪貓，等人領養

身患絕症mode